點解人可以咁絕情

前幾日話幾愛幾愛
過兩日鬧一次交
即刻話好攰，不如算啦
連一次機會都唔比大家
下一秒已經話要寄番啲嘢比我
你咁快放低，我唔係呀
有幾愛，就有幾傷
依家好似個人無咗一忽肉咗

個心穿左個窿

佢有咗第二個 想你快快走咋

絕情都好既 唔使有假希望